一直堅持五大訴求 缺一不可既人同我入黎！！！！

五大訴求 缺一不可

不過其實有好多人都已經唔係好記得五大訴求內容係乜喇！！！

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

大家得閒都要提番一提

如果唔係，日日嗌都無用！

事源今日食lunch，問班同事其實知唔知五大訴求係Ｄ乜
成班同事討論左一陣先整合返出黎............

推

推
五大訴求 缺一不可 唔係口號

無撚錯！！！！！

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

push

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

五大訴求 缺一不可

缺一不可

無普選，講乜都係做show